# Investigacion Cuantitativos

## Investigacion en clasificacion de datos de audio para el curso de Metodos 
## Cuantitativos para la toma de decisiones.

Para ejecutar el proyecto, ejecute el siguiente comando:
``python main.py``